有男朋友嗰啲女人同我入晒嚟

唔好貪一刻嘅新鮮感而去識新男人
話知你地同男朋友關係幾唔好都好
認識第二個男人同佢傾訴就係死罪
男朋友未知道嗰啲即刻同新嗰個斬纜

騎牛揾馬係女人天性

係度講埋
明知人地有男朋友嗰啲死狗公
祝你地性病滿屋

有咩辦法 個個當自己萬人迷 轉頭被迷姦

你呢句中晒所有男人心聲

冇喎 唔flirt仔唔比仔flirt

咁就最好啦

天蠍撚好專一 我同我自己識d fd
十個十個都專一到爆

處女座嘅係咪好花心

如果有巴打有類似經驗 歡迎留言

懸崖勒馬 勿做臭雞

正確

唔單只女人啦 男人都一樣
根本有另一半嘅就唔應該同異性傾感情事
尤其係鬧交嗰陣 人哋鬧交關你咩事 唔洗你比意見

但唔係叫花心嘅 係忽冷忽熱 同埋想穩定先承認關係多

要花心咩星座咩性別都可以花心
但我自己角度就你一係呃成世 一係唔好呃 因對一個人黎講 佢唔知等於無發生過

咁你好慘 我專一

條臭鳩咪又係背住我買cosplay雞啲相
仲要同人講我永遠支持你

正臭鳩 生性病啦

有女朋友的咪一樣